請問我可以點升級條女？

條女三年前左右砌落
最近發覺有d疾疾地

用途主要玩online game
玩lol 勇inline 黑色沙漠
特別係勇online同黑沙 lag到冇心機玩
一人多fps趺到落十幾咁濟

畢直最好唔過三千
如果效果唔大 我直接換過條女

插爆32gb 買多張980

可能is咁

另外請問點check到條ram用咩牌子
前提係唔直接係機箱拆出黎睇

睇下個盒 or 包裝

加ram
但online game fps drop係死症黎
upgrade完都唔會大分別

點解條ram係single channel? 你買一條？

無得升級架喇
賣佢去做雞算喇

換RAM同加RAM

主玩online game換8700k超上5ghz

online game多核optimization 垃圾

8GB一條有咩奇怪?
OP買多條8GB會好好多

除左加ram都冇咩好做
Online game跌FPS 好難避免，本身寫得衰
就算成部機換都唔會好大分別

RAM

隻game寫得廢，上i9/8700k都冇用

換番兩條8GB 1600 先啦,

如果有多1~2千, 就換
ryzen 1600 $1600
MSI B350M GAMING PRO $600

兩條8GB 3000 DDR4 $1900
G.Skill Trident Z RGB DDR4 (F4-3000C14D-16GTZR)

4790換1600好似唔多抵 就算用ddr4 ram有提升都唔抵

4790, 980洗鬼換咩
你都係玩lol黑沙呢d
問題好明顯出係800MHz條ram到
掉左而家條ram，買兩條8gb ddr3 1600mhz以上就問題解決
話晒黑沙都open world,800mhz都仲玩到你已經算勁
信我無錯

我都唔明點解咁嘅list會用一條ddr3 800mhz嘅ram
我部機i7 3770 應該早你一兩年砌都用緊1600mhz啦
個時d ram講緊200幾300有條4gb 1600up
到底邊個伏你

你識唔識 ？
正常乘2

買多條1600 8GB ram算啦

好明顯條友唔識

嘩好醒
知唔知DDR咩黎

屌你都廢撚事

綜合黎睇
好似最多巴打叫我買ram加換ram

加多條1600 8gb ram 就得， 記住CL值要同呢家個條一樣

用cpu-z 可以check到你本身個條係咩牌子

我原本果條係 800 8gb ram黎wor

唔好一齊傻

換win 10啦

我真係唔識 可唔可以講解下

DDR = Double Date Rate

genius

硬碟都比人伏埋

1tb得931gb

256gb得231gb

RAM咁少,打爆佢啦
其他換左都唔會有咩大改善

我真係唔係好明
請問我係咪應該買兩條8gb ddr3 1600mgz?

1條

dl cpu-z ,睇下D SPEC,
買返一條同牌子同CL值就OK
有錢咪買2條最高gb同freq打爆佢(睇你底板support到咩)

800mhz = real clock
1600mhz = effective clock

頭先落樓下電腦鋪問
佢話冇出800mgz
同埋買1600玩番黎都冇用 用唔到

媽呀我好亂呀

你上得黎問就唔好信樓下電腦鋪喇

買左就插啦

DDR3-1600 I/O 800MHz 並列傳輸 x2唔該

頂你都係唔好講野

換MON

唔好咁

你攞條RAM去黃金買就得
留返啲錢換機算喇

好奇查左下CPU 同底板 support既記憶體

樓主你可以去買下2張DDR3 1600 16G都無問題
利申:唔多識野

你係要1600呀 你望下條ram有寫左
你插2條Ram行dual channel 一齊用係要夾數值
咁最簡單做法係買同一牌子&型號ram實冇死
不過打online game多人場面係死症 你加ram改善唔到幾多